一人一個貓品種

我先
英短

加菲

英短藍

我屋企係波斯

黃肥婆

負評因冇圖

貓貓

有冇人知呢兩隻係咩品種?

兩隻野7個月, 同朋友隻英短又唔係太似
英短個頭好似d圓d
美短係咪一定虎紋?佢地兩隻個身都係豹紋

附上兩姊妹bb圖

以前細個唔知會有病 養咗隻摺耳貓
但係佢成十幾歲對耳仔都係完全唔摺 咁仲算唔算摺耳

暹羅

貓品種同狗品種其實係咪都係人為配種選擇繁殖出嚟？本身自然界係無嘅

比人厄咗

好Q 但唔識分

幾靚仔

好靚啊

你有無見過佢哋爸媽？
睇相兩隻都係魚骨紋美短

異短
ig:muimui_bbsss

港短

人哋女仔黎架

梳 都靚

扁面QQ

識貨

Birman

比多張你睇吓

個眼神

我主子 英短

頭上面個條野咩黎
肥肥地好鬼可愛

佢一岀世就有白色毛毛係頭頂...好易認得佢

包青天

哈利波特

有機會喺混種短毛貓
獸醫喺咁樣叫我兩隻野

配種貓

布偶

美短加白，曳到爆

連貓

搭單一問 我寶寶係咪叫做賓士貓?

香港叫黑白貓
台灣先叫賓士貓，因為塊面白色個位似benz logo

你果隻應該溝左英短，咁大隻

成日都覺得好似星河戰隊隻腦蟲
慳入

邊忽似

我覺得佢唔係好大隻 係咪果張既角度問題炸

你果隻幾歲，同我果隻差唔多size

我7個半月

英短同美短有咩分別？特別性格上

英國長毛貓

catgirl

我養左就黎5年啦 中間有肥過一排 呢兩年又瘦返

遺傳唔到捲耳既捲耳貓 唔知叫咩品種

銀虎紋英短

布偶真係好Q
自己其實都想養
不過長毛又卻步咗

白毛毛

月亮🌙咁 好好笑

仲好 希望無遺傳到啲病

老虎仔

好健康 養咗四年無病過
係指甲成日有屎

雜種

img]

美短

好丑樣, 係純種貓? 諗起 Kenny, the inbred white tiger with Down Syndrome

灰色貓

唐貓

不知幾靚

家貓

肥美短

眼神同臉部表情似

ching ho ball ，咁都諗到。笑緊

btw, 異短個名似唔似

原來有人都覺得似
我有個朋友養緊呢種貓，成日好想同佢講你隻貓好樣衰
利伸:好鍾意貓

虎斑

樣衰同可愛係獨立嘅～

英短

喂呀 Q死人咩

孟加拉豹貓🐆
[img]

成個頭哄埋去吸

痴線靚到有氣質果隻

呢隻仲係貓嚟嘅？
呢隻好明顯係仙子
超級可愛
我終於理解點解啲朋友養咗寵物之後唔願意出街

好優雅仲識用條尾遮住pat pat

波斯混美短
純唔純？

仙子？

包大人

仙子嬲嬲，仔黎？

美短bb

仔黎，唔係嬲係啱啱瞓醒

我真係特別鐘意呢種貓 好有靈性嘅感覺

禮服貓都好型

邊忽似 異短最QQ

She is 20 years old